女朋友個ex whatsapp佢

不過佢睇都冇睇直接del對話
bb 我愛你

其實你女朋友個ex周不時會搵佢，果次咁唔好彩比你見到先當面del去

你地唔好亂講呀 我女朋友好愛我

因為你喺佢隔離先del對話

次次傾完都DEL架啦, 留返俾你睇咩

其實

你地諗多野咁 佢個ex成日搵藉口聊佢傾計
我女朋友睬佢都傻

蒙在鼓裡

係呀

係唔係del得好快好熟手呢， 你女朋友好有手尾

一個男人最慘就係要自己呃自己

真相背後嘅真相

佢主動搵我又要藍剔我 想點呀